發癲post

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

首先 最撚憎人錄voice note你係咪唔撚識打字?
咁大個人字都唔識打/懶撚得打有咩就sd成分鐘錄音過黎有咩急事明明打出黎一目了然就你好我好大家好點撚解係都要錄埋曬啲臭西voice note仲要聲西語氣西一sd sd幾個過黎?

第二 唔撚柒好再打比我啦屌你老母 我voice note都唔聽啦你覺得我會聽你電話咩屌你老母

第三 屌果啲野其實真係好撚簡單好撚濕碎你求其搵邊個做都得點解就係要煩我?仲要我本身已經盡撚曬本份而家整爛左又唔係我錯 點解你自己唔撚去做??
點解係都要點人做野?手版眼見功夫咋喎

第四 屌好啦而家要人重頭做過一份比你 我屌你老母啦死八婆咁撚老馮呀嘛
我就唔撚整 你自己含撚啦

此post已完

ok